說好的抗爭呢？

屌你哋啦!成班話咩要抗爭，要光復，而家三罷都冇人做啊成個添馬勁少人黎，抗爭一向都需要成本架啦，你唔L係覺得冇成本啊嘛？
翻少兩日學都5肯，5好同我講咩attendance la，你之後翻齊d都夠7成啦
屌曬你哋又係得個講字，係咪5記得琴晚旺角？仲有班勇武義士啊!!!!!!!
屌曬你哋班仆街

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

要人要人

添馬要人！！！

冇人啊屌